有無人唸住外國買個老婆返黎？

25歲已經唸住買了，

香港好多方法都試過，都溝唔到

香港有無人真係買過？

越南

香港溝唔到 你買返黎一樣比帽你帶 一係走佬

信耶穌就有